{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1229298688/subijeutel-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980616&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=217532349&selectedRatePlan=270140497&expediaPropertyId=38384334&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수비즈텔"
    },
    "text": "スゥヴィズテル\\n\n大韓民国慶尚北道浦項市新千年大路450番キル22\\n\nスヴィーズテルでの宿泊は浦項で卓越した選択といえます。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:25個の客室、チェックイン開始時間:16:30、チェックイン終了時間:22:00 非対面チェックイン及びチェックアウト簡単チェックアウト利用可能なチェックイン(客室の利用状況によって異なる)、最小チェックイン年齢(万):18歳のチェックアウト時間:11:30 非対面チェックアウト遅いチェックアウト(客室の利用状況によって異なる)、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日16:30~22:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内の無料WiFi(速度:100Mbps以上(1~2人または最大6台まで適合))及び有線インターネット提供、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車場無料施設内の駐車代行路上駐車可能、その他:指定喫煙エリア",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項市のホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "WiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルのチェックイン/チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:30から22:00の間であり、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルでのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "非対面チェックインやチェックアウト簡単チェックアウトが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最小チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルのチェックアウトが遅い場合はどうなりますか？",
            "answer": "遅いチェックアウトが可能ですが、客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "旅行に関する制限は新型コロナウイルス感染症によって異なるため、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は毎日16:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可となっています。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料のWiFiが提供されており、客室内でも無料のWiFiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内にはセルフ駐車場と駐車代行があります。また、路上駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項市のスヴィーズテルでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 563
    }
}